沖涼啲水可唔可以飲?

煲過

甘慳？

煲埋d洗頭水沖涼液

甘你老母 5p行撚開啦

可以 但有冇菌就唔知

有人唔飲既咩？

由細到大都企係個桶度沖接返啲水之後飲

試下咪知

沖完啲水就可以

可以 琴日先飲完

唔係個個人都飲架咩？

沖過身就得
未沖過身飲好污糟

有咩問題？我日日都飲緊
利申：淨係飲經巨龍滴落嚟嘅水

啲水特別甜

可以

利申，飲開煲過既閪水

飲過，飲完之後屙左幾鑊

煲過同煲滾是唔同的

可以飲，飲完幾年都冇睇過醫生

咁搞笑既樓主 我飲完先拎黎沖涼